每人一本可蘭經

如果班仆街夠膽褻瀆我偉大嘅亞拉真主，全球兄弟都唔會放過佢地。宗教蒙面無罪

奉至仁至慈的真主之名（بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ）
一切讚頌，全歸真主，全世界的主（الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ），
至仁至慈的主（الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ），
審判日的主（مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ）。
我們崇拜祢，只求祢佑助（إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ），
求祢引導我們上正路（اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ），
祢所佑助者的路，不是受譴怒者的路，也不是迷誤者的路。（صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ）。（一章：一至七節）

計劃緊去麥加聖城

Push

唔好搞可蘭經

亞拉真主偉大

男人點蒙面

唔好亂咁搞伊斯蘭教 陣間聖戰香港都似

唔好亂黎

不過你真係要拎既話，千祈唔好俾佢掂地

利申: 屋企有三本

蒙左面點知你係男人

攪炒

新彊成個伊斯蘭地區俾人攪集中營，中東都無反應
你臨時臨急玩借刀，分分鐘玩刀唔成累埋自己

等isis攻打黑警

拎本可蘭經黎擋子彈會點

膠少陣

就係想咁

有咩方法去釐定係咪信教? 比如說天主教,係咪要受洗先當信教?

男留鬚，女信阿拉

攬炒=正確

ISIS 搞香港 點叫攬炒 炒到邊個?
唔通美國會因為ISIS 搞香港 而反手係制裁中國?

一邊睇可蘭經一邊飲酒食豬肉

呢個係

真心 邊度有得拎/買?
想要大量黎傳教

全民沽空港紙，港市，趁未收